李嘉誠靠父幹

I am your father!!!

留名恥笑樓主

究竟係真心定假膠
我睇唔透

派下膠咁囉